點解依家仲有人中健身推銷陷阱

間唔中就見到有人/ 佢地啲朋友中伏
俾人迫簽約

佢地釣客上去，你唔想買，唔跟佢地上去咪得囉
佢地話差一個收工關你鬼事咩
你唔行入去
已經避免之後嘅事

我當你真係對健身會藉/ 教練堂 有興趣
跟佢地上去
大佬你係消費者
你有權買/ 唔買
唔通人地用槍指住你個頭咩
幾個人大聲圍你拍門
你就驚到拎張身份證信用卡俾人？
你死都唔簽
佢地可以對你做啲乜？
佢地禁錮你
咪同佢地鬥耐囉
睇下佢地洗唔洗收工
你報警佢地驚過你啦

簽咗先事後cancel 返？
未必得，就算都花你好多時間心機
因為啲合約條款寫得好 tricky
你用試下部機都當你使用咗

好心你地堅定啲啦
買就買，唔買就唔買
你企硬人地吹得你漲？

出現咁多單都仲可以中伏
你就反省下自己
自己on9唔好怨
無你嚟班on9
佢地搵唔到食就自然收皮

弱智囉

真係好戇尻 2019 仲有人中招，真係橋唔怕舊。

我又要拎d瑞士山區肺出去賣

我都想知點解仲有人會上去

佢地禁錮你
咪同佢地鬥耐囉
睇下佢地洗唔洗收工
如果佢地輪更呢

你報警佢地驚過你啦
好似會拎走你電話定收唔到信號...

唔明點解會跟佢上去？三唔識七，催眠術？

收唔到訊號？

軍事基地佈局咩

除了智力有問題外，唸唔到咩原因會跟佢上去

除非好似幾十年前，冇人當兵，用布袋笠走

電話收到信號咪打電話

收唔到咪鬥耐囉

佢地禁得你幾耐？

非法禁錮犯法喎

佢地唔敢踩過界

其實聰明少少都唔駛驚。唔通佢為咗間公司，打柒你之後坐監咩。

根本得把口，佢郁你就真係大檸樂啦。

試過做gym，佢話免費試嗰啲Body check。試完就企係個出口阻住我出，叫我買PT堂。我話唔駛，佢話你唔想要健康咩。我話要俾錢就唔要健康。佢呆咗一陣，再問，你真係唔要健健。我重覆返：「唔駛俾錢，要健康，要俾錢，唔要健康。」

佢之後黑面俾我走。

你比佢更無恥就得。

收唔到signal一樣可以打112報到警, 除非係一間流動電話網絡都收唔到
我諗呢個可能性好細啦
而且正常人點會俾人收電話? 一話收你即走啦, 唔俾走即暗中報警
等差佬搵你

一收你電話就話搶野啦。掂親都告佢打人。

屌 笑撚咗

我都唔明
佢係街sell你咪唔理佢囉
啲連登仔仲要理人，又唔好意思去拒絕人
比人迫到簽左約又要屌返人

大佬，自己錢黎架，老虎都唔比啦

倫敦金同傳銷都幾十年啦

我有個fd 10幾年前比個中學老死說左佢上公司，sell佢傳鎖，禁固唔比走，佢嬲嬲地不斷踢同打爛人地啲野
最後個大佬出黎話放佢走

唔知個fd有冇加料，當故仔聽

而家仲興幫人買點數卡?

已經播過N次

人蠢冇藥醫

真係會打9你

其實宣傳幾足都阻止唔到100%人中伏
大把人唔出街唔睇電視 大把隱青

早幾年中過伏
條女講1句 我就講1句我無錢
講到佢黑面 話我都係貪佢份小禮物先上黎
我話我從來都唔想要 轉身就走左

如果唔比走
打 999 玩大佢啦

中招果啲
一係真係戇鳩仔
一係就係啲以為自己好醒諗住去撚下班狗嘅戇鳩仔

除咗嗰個人真係弱智之外
我諗唔到咩理由迫到你簽
佢拎把刀行住你？
定如果唔簽就燒你全家？

佢係女人同佢講我條仔鍾意我肥
佢係男人同佢講我條女鍾意我肥

其實有d 人好怕拒絕人，簡單d 講心軟。 被人講兩句就拉左上去傾，傾多幾句就買左。
包括我自己，所以我好怕行旺角。

咁你要訓練下拒絕人喇

遇著嚟啲，你所謂嘅好心唔會有好報

正啊，記得唔好還手

打完報警再去醫院驗傷，隨時好揾過你返幾年工

係，到時到候就唔敢㗎啦，又係陌生人，內向嘅人好多都唔敢拒絕，嗰刻又幾條友俾壓力你走唔到，好多人都係快快趣比錢走人。
利申: 中過一次，不過身上冇錢冇卡，要焗住放我走，有卡嘅話應該俾人碌咗 以後就直接say no唔上去

講得好
你自己唔想參加 走咪得
唔比你走 搶你卡電話已經報得警
唔明點解仲有人中招

今日見個 sales 幾靚女，比人呃到好正常

2019年仲有人中招
同2019年D人拍片影相得240p一樣道理

咁都算無恥？拒絕無恥者要求咋

同佢講 我冇信用卡 啲錢媽咪幫我儲起佢 佢就會放你走

只要無視即可。

跟人上過去兩三次
有得免費度下身

旺角行人專用區果班問卷黨,點解玩咁多年都未厭

仲有電話騙案 旅遊會籍

前幾日先有間咩
Life style 大時代觀光
Great time Universal (HK)
尖沙咀星光行度嘅
打嚟呃人

好心你哋提下身邊親友咪咁閪蠢啦

試過係旺角俾人攔路咁制，仲想捉住我，中間已經有掂到身體，之後拎電話出黎話報警條友先行開

係個男既健身狗

其實人心靈好脆弱好易受人控制
你反抗到唔代表個個反抗到
直到唔去再提身邊親友咪中招就ok

2019 年仲有DSE影自己張準考証/ bar code label on9 會唔會貼切啲

唔識say no

最好見警察叫佢哋巡下
唔得閒咪1823 寫定啲 template
一見到就send 出去

咁嗰啲人注定要受下教訓

會中伏一定係有輕度智障

Derren Brown: Pushed to the Edge

這期節目通過實驗，對「社會屈從性」進行了一次深入的探討。實驗中，達倫布朗試圖讓一個叫克里斯的男子，在72分鐘之內完成將一位陌生人從高樓推下去的謀殺決定。

有啲電話會自動跳去m 版有可能有6分鐘限制，自己校網頁版啦

得閒睇下呢個
腦部結構問題

如果真係有, 好似反而可以話因為個消費者唔夠能力去理解啲合約條款同做到consent, 個購買合約無效要退款架喎

差役啋你有味

試過喺銅鑼灣時代廣場附近不停比同中學但係唔識既人追撚住話差一個差一個
屌你啦 下下經過都話差一個

所以咪1823囉

冇睇條片，條片講嘅腦部問題係人人都係定某啲人？

緊係某啲人啦

你以為
帶埋執達主任上門都冇用

真係有用？會唔會反而解決提出問題的人........

當局者迷

佢地生成咁 怨邊個

其實好驚屋企人老左會中

我試過又係咁 話免費body check 又話5分鐘完唔阻你好耐

咁啱我早左到咪上去玩下

做完body check 坐低聽佢講解 之後佢開始嚟料問我個人資料又盛 我同佢兜到佢唔耐煩

佢講到一半話我話夠5分 我走先 佢唔比我走

我話你張卡片過我 有興趣我會揾你 係咁先

我行去𨋢口聽到佢地講我 呢個人咁西利唔落疊

上次有條健身狗企係羅素街問我羅素街係邊

試過當面屌柒d 派卡健身撚，黑晒面咁走開
大隻又點？真係會打柒你咩

呢啲仆街好撚娼狂
唔理佢會扯你手臂
同佢講報警都冇用

繼續反抗囉
當街當行真係會對你做咩
要玩嘅就鬧大佢

佢冇打我。

有一次上去試玩晒全部機
之後同佢講唔玩啦夠鐘走
望住佢吊唔到水魚個閪樣真係忍唔住笑

咁咪真係報警囉。你俾人當街捉噃。

我call999

幾年前啦

報警
報完又要留係到等警察。
警察都唔會想落案，根本浪費自己時間。

可憐之人必有可恨之處

既然大家都唔想阻時間，當你打第2個9字。佢都走啦。唔通真係想等警察嚟咩。

啲女sales迷到啲仔傻下傻下

佢點都要企到八點半先放工，一路等警察一路拉客
警察到左問有冇人受傷，冇就即走。
邊個蝕章？

銅鑼灣時代廣場對面行過去鵝頸橋嗰條路 佢老母閪真係好撚多人喺度R客

個幾條mk好撚惡 你唔理佢會屌你

因為好多人都網上兇狠現實碌撚
性格毒鵪鶉怕事唔敢/唔識點拒絕人

之前東張閪望好似真係調查過中伏嗰班唔係弱智就廢老

咁有時見到有d仔好Q好想屌 咪唔小心跟埋上去lo

年年都有人比人cold call呃啦
幾蠢既人都有啦
我最唔明反而係點解人地咁有錢
人地想呃我 我都冇錢比人呃

試過等紅綠燈，有條女比張野我，我以為係傳單之類，咪接一接
之後條女無啦啦問我有無興趣做gym之類，之後問我夠唔夠18歲

之後我果刻唔知點解覺得有伏，就話未

之後條女叫我比返張野佢

美色計
香港多青頭仔

有人比錢拉龍筋

男既，行撚開ｄ啦健身狗
女既，大叫：屌都話唔叫雞咯

child登仔成班反叛期同支那人性格緊係唔識待人處事啦
好多人根本就唔發覺人地逼緊佢
一方面自己又想，另一方面人地講嘅嘢有道理，大家唔係對抗緊
child登仔就下下以為上網撩交嗌，現實見人有禮啲就口疾啦

問題係唔係個個都識得應對
外向既人比起內向既難中伏
內向既 唔洗拒絕就會比佢地呃上去
亦都唔好假設個個人都會識得（唔洗驚） 唔係嫁

問題係在於 內向唔係錯
呃人既先係最大問題
健身好地地一個活動黎到香港就變呃錢生意 唉

不如問吓點解全世界係得香港gym room可以搞到咁戇鳩剩係靠猝數跑數，剩係靠瘋狂劏客，執笠改名清盤走數，重可以發展到專針對智障人士啦

啲撚頭成撚日話香港好住，香港安全，次次我一同啲撚頭講香港健身就全部潛水收皮，完全駁我唔到，一係就剩係識偷偷負評又唔撚夠膽同我嘈

我自己親自google search健身中心醜聞，屌，清一色全部都係HK News，就算係外國都係報導番香港

輸官司都可以公然走數，真係冇撚得輸，其實重有一招，直接自行清盤執笠，以前屍記玩過

去康文署操啦
唔識點用 可以報班學

但唔係請個教練 買佢10年堂幫你操肌

我地改唔到某啲gym 嘅銷售手法
但我地有權accept/ reject
佢連自己簽唔簽名都控制唔到
冇人幫到佢喎

依家個問題係個消費者自唔自願買會藉/ 教練堂
有消費者想搵教練教操幾多年係佢選擇

性格問題 比人烚都唔出聲 其實唔比走 已經可以打得999

咁你係咪搭小巴都唔撚敢叫落車既人

認同樓主
呢d靠嚇靠逼人買package既健身狗
都係因為有on9先會造就到個market咁
只要人醒目d 班健身狗自然搵唔到食
自然問題解決

如果真係想做GYM應該點?